<h1>Projeto de Software - Távola Redonda</h1>
<h4>Projeto desenvolvido por alunos do Paulo Petrola para a biblioteca da própria escola</h4><br>
<p>Integrantes do projeto: </p>
<ul>
	<li>Victor Bruno</li>
	<li>Maria Eduarda</li>
	<li>Tarísio</li>
	<li>Raimundo Edson</li>
	<li>Ulysses</li>
	<li>Lavigne Araújo</li>
	<li>Luís</li>
	<li>Marjorie</li>
	<li>Sibelly</li>
</ul>
